10月1號送殯 有關衣着事宜

最近媽媽嘅朋友有兩位親戚去世
一個喺香港出殯一個喺九龍出殯
一個係基督教徒另一個用道教義式
問我媽媽應該點着衫先啱
我媽媽話天主教同基督教一般都係着全黑
女士嘅話仲會戴黑紗
道教嘅話就一般披麻戴孝着全白囉
媽媽話一般衣紙鋪頭都有孝服賣
殯儀館服務部都有
媽媽多口問幾時出殯呀
媽媽朋友就話都係10月1號囉好忙呀
唔知咁著我媽媽有無講錯呢？大家點睇？

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

10.1全港白衫披麻戴孝悼念